超人同曼哈頓博士邊個好打d

正皮超人
負皮曼哈頓

邊有得比
曼哈頓勁到痴撚線

曼哈頓

超人真係未去到曼哈頓面前都可以化灰

Thanos對Dr Manhattan又點

馬雲定Dr.Manhatten 好打D？

打個比喻就係高町奈葉對鹿目圓

前者雖然強到毁天滅地,但係後者全知全能力量之下都係全無招架之力

馬雲：吃了嗎？

曼哈頓俾人屈殺老婆坐緊監

= DC rebirth

星期三留意Doomsday clock

普通人=1
超人=100000000
dr.m=無限